之前隻百威都暫緩上市

又係蝕撚左息
之後一個月後又上
信唔信12月又再重推, DKLM

百威果次好似係佢自己叫停。
今次螞蟻係政府搞到上交所叫停，我覺得應該無咁快可以再上

唔信, 前者話市況唔好, 隔一個月又上
政府之後實出澄清文之後又格硬推佢上, 我預12月

估值可能再上

梗係覺得古古怪怪，早幾日先話納入恒指，今日又話停上市

過埋聽日睇下美國果邊邊個選到咪知有冇得上囉

假設侵侵上 , 實制裁佢
之後12月實又硬推CAP水

得閒整一單咁樣CAP水都幾過癮 ,
銀行券商FAT FAT

國際暗盤仲要成交左 , 但冇貨唔知點比貨人

要上一定搵人同侵侵講好晒數先敢上啦